三叔 S10e vs 華為 Mate 20 vs 小米8pro

點揀好?

三叔啦，s10e 配備最新嘅處理器同埋唔係支那機

但三叔得雙鏡

s10e 最新產品 ,

samsung影相始終輸比屎為，就算新機都係超越唔到

如果唔鍾意大機。 10e 係唯一選擇。 因為部部都好q 大。。 夜景自拍就真係唔知而家啲samsung機得唔得。 華為就好勁。 夜天都可以變白天。

三叔個rom係死症

小米

你係咪真係需要果啲鏡先

其實出面街鋪s10都係5千中行貨
台機cmhk 5098 s10 4898 s10e

呢個真

屎為啲味精相見到都唔開胃

利申我用三叔阿哥用mate 20 pro
早排交換咗部機嚟用兩個禮拜

點解唔上Mi9

好似幾正 香港版幾時有

有排 建議買大陸版